蕭生 (29/1)：印度戰後未曾有過瘟疫 ! 即時新聞 (30/1)：印度確診首例武漢肺炎

7:48

印度人表示: 多謝燒山 !!

下面D GIF笑死

啲gif

佢個講法是無大型瘟疫
唔無係瘟疫

因為資訊流通
有咩事就個個都知 個個都諗方法

其中一樣野係屌染政府
令政府會急住做野